{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484451?place[place_type]=GID&place[gid]=2484451&place[latitude]=37.3820279178&place[longitude]=129.2416990863&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 바다엔 프라이빗 풀빌라"
    },
    "text": "三陟孟芳海水浴場の近くに位置するプライベート一軒家プールビラは、旅や休息に最適化された空間です。オンライン決済の場合、客室基本人数の費用で決済され、人数の追加は現地決済で可能であり、最大人数を超えることはできません。保護者が同伴しない未成年者の場合は入室と払い戻しが不可能であり、現場で身分証明書の確認を要請することができます。商業的な用途でペンション内での撮影は控えなければならず、必要に応じてペンションと事前に協議しなければなりません全ての施設で禁煙のため客室内で花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止します。客室内では魚類や肉類などの調理はできません。個別バーベキュー場をご利用いただけます。個別プールのぬるま湯の利用は、イベント期間である2022年9月7日まで費用なしで可能です。入室は15:00、退室は11:00と定められており、22時以降にチェックインする場合、事前連絡が必須ですバーベキューは電気グリルを利用する場合は無料で、客室内で個別バーベキューをご利用いただけますが、個人バーベキュー用品は持ち込み禁止です。乳幼児を含む基準人数に追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。客室ごとに個別プールが利用でき、利用可能期間は3月から11月に制限され、少なくとも入室1日前に事前予約が必要ですぬるま湯の利用には費用が発生し、7月と8月には冷水が無料で提供されます。入室の時は水着やラッシュガードを着用し、お子様の場合は保護者同伴が必須です。無料Wi-Fiが提供され、ペットは同伴および入室ができません。駐車場が無料で提供され、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備わっている安全施設があります。予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、誤差による重複予約は優先的に予約された予約件が処理されますペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。客室はメゾネットタイプで、IPTVとWi-Fiをご用意しております。キッチンが備わっており、客室は禁煙です。プールビラ内にはバーベキュー場があり、駐車が可能です。B棟は一軒家で個別プールがあり、基準は4名で、最大8名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "三陟孟芳海水浴場はどのような場所ですか？",
            "answer": "三陟孟芳海水浴場は、プライベート一軒家プールビラがあり、旅行や休息に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "入場料金はいくらですか？",
            "answer": "入場料金は、オンライン決済で客室基本人数の費用で決済されます。人数の追加は現地での決済で可能ですが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入場できますか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者の場合、入場と払い戻しは不可能です。また、身分証明書の確認が現場で要請されることがあります。"
        },
        {
            "question": "撮影はできますか？",
            "answer": "商業的な用途での撮影は禁止されています。必要な場合は事前にペンションと協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "室内での持ち込み物に制限はありますか？",
            "answer": "禁煙のため、客室内での花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されています。また、客室内での魚類や肉類の調理もできませんが、個別のバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールの利用は、3月から11月までの期間に制限されています。利用する場合は、少なくとも入室の1日前に事前予約が必要です。また、ぬるま湯の利用には費用がかかりますが、7月と8月には冷水が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。なお、22時以降にチェックインする場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは、電気グリルを利用する場合は無料で利用できます。また、個別バーベキュー場を利用することもできますが、個人のバーベキュー用品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかる場合はありますか？",
            "answer": "乳幼児を含む基準人数に追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。追加料金は現地での支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内でペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは同伴および入場ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような安全施設がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差が生じることがあり、誤差による重複予約は予約が優先された予約が処理されます。また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプであり、IPTVとWi-Fiが備わっています。キッチンも完備されており、室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 766
    }
}